
# Projet Développement web: Site web de musique "Music_SM"

Ce site a été créé dans le but de réaliser le projet du module gestion de projet dans le cadre de la L3 informatique générale du CNAM à l'ESIEE IT.

## URL

- URL: zirem.alwaysdata.net





## Auteurs

- Samy ZIREM

- Milan Baskara

- Bryan Kouame

## Encadrant 

 - Kamel KAIDI




## Année Universitaire

2022/2023



